[P牌 CD-Rom] 有感而發開post

決不割蓆
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

到時見